點解Ming仔會一上水就岀條講侵侵嘅片

Youtube要幾鍾意支那糟先會將條片列做offensive

高質

連登仔又會話唔係一味支持侵可恥
支持侵又會話想洗底

反觀大J, 連拍呢啲類似既片都唔識,
就可以成為連登黃絲既精神領袖
邊個講大J 壞話要被批鬥

扑七你班傻西打手

大J拍嗰條講豬咀嘅我都幾欣賞嘅

歡迎

推

推多下

想洗底，收皮啦

咁如果想到轉黃應該點做

開live去狗總指住啲狗黎屌咪信佢轉黃囉

已檢舉